有無手足24號睇完周圍去瘋狂劇透？

聽日中午就會有劇透啦
洗等24號

記住講 慳返舊幾

反正我唔睇 而家fb一見到有人疑似劇透就share出去 暫時已經冇咗百幾個fd